【著翻條褲】利物浦夏季轉會空砲區 14

我不打了.jpg

fsg out

屌上個post最尾係一片噓聲中結束左

輕鬆爆post

Fsg out

唔撚轉

笑撚死
又簽唔到

屌 三個target一個都射唔出

屌追po碌撚到個mon著晒火
原來都仲係未買到人

好啦 唔好再推啦

柒咗 唔好再推

我已經冇追post
直接飛最後一版

最後咩都無

唔該fsg交人

拜比ching 好了
留意轉會都哂鳩氣

萊比錫都警告 唔好再接近keita

可能想一樣咁玩

屌你老母fsg咁多年都係咁

成日搞小動作激嬲人地球會

#FSG_out

Fsg買幻幻同一線都係用同一招 ，仲要見過鬼唔怕黑

After failing to sign VVD, Liverpool are now turning their target to Smalling as the alternative. Manchester United may ask for more than €28million to let their player leaving the club this summer.

Estadio Deportivo say Sevilla have no interest in bringing Alberto Moreno back to the club.

咪做新聞

猁簽到 van dick salah lacaxxxxx keita 是但一個我立刻跳樓死

55

#Liverpool #MU #Smalling

你今次好彩 我地走

其實真係好撚肉酸

【轉會SportsLight：修咸頓擬向英足總投訴利物浦非法接觸雲迪克】

BBC Radio Solent 體育主編Adam Blackmore披露，修咸頓擬向英足總投訴利物浦非法接觸雲迪克，要求足總徹查。從早前各大英媒消息報導所見，高普曾親自聯絡雲迪克，但修咸頓本身不欲今夏放人。這種接觸已經繞過修咸頓，使他們大為震怒。

#修咸頓 #利物浦

咩料

極少喺利gp講嘢 但今次真係忍唔住
點解Fsg可以咁撚on9
如果最後ban左轉會就成季玩完

FSG:
今個夏天求其執左件幻幼之後又一蚊都唔洗
又贏

咩報紙黎架 吹得就吹

岩哂FSG心意

屌 又射空炮

屌 美國佬真係on9999

真係無眼看

唯一明確有綠燈果個(羅馬) 又死磨爛磨

玩到咁大

假啦

反雲黨敗走 反FSG也會敗走

獌狗仲要廢既

真係咁樣ban既話都唔知講咩好

最撚嬲係上個轉會已經無洗錢
你今年仲玩小動作 屌你老母

係咪特登

最多罰錢

英國利迷唔暴動真係對唔住自己

有無人去twiter 果d 屌佢

車咪比人罰3分 3分 好像唔多

上年曼城同阿仙奴 就是呢3分 range

利狗得把聲無撚用

Sky bet 仲有得買 van dijk 留隊 上樓機會

我前日都係貼同一個source 話salah dismisses Liverpool

好撚樣衰呀FSG

痴撚線

罰錢都夠死啦 咪又係扣轉會budget

FSG: 錢已袋

留名嚟香港之前一個人都冇簽到 到時

Show Blocked User - 波台癲狗

貪字得個柒

聯署屌鳩FSG晒時間

一個top target 簽唔到
支持租飛機

呢個source唔掂啵 grammar都錯

難得入返歐聯
比d雄心壯志黎睇得唔得

俾d時間FSG啦

henry:今年有億半買飛機都得

反口話無諗住賣？死修狗

你地好撚癲，係咁爆post，重點係明明除咗件新仔之外無簽到人，唔知以為我利主宰咗成個轉會市場

隊波柒到咁好難唔癲

根本fsg當生意咁做
仲要係計啲濕鳩婆仔數

FSG心諗 兩個轉會窗無用錢都入到前四

大家仲記得Wood 同Robertson?

有好成績咪多fans, 周邊產品先有市場，你冇成績搵鬼支持

利物浦做乜野野都硬係有陣柒味

Same here 👍

唔洗錢就入到前4
點解要洗錢?
學下電叻啦

搾乾搾淨就賣啦

呢個暑假簽到人我切

SLK

其實冇可能告得入啦

已經簽左
小二 攞刀黎

清咁魯莽

切啦

solanke

Do business

高sir可唔可以比啲壓力fsg

難得克兒咁想黎

蘭兒唔歡喜去左報串

FSG 好似香港政府咁
永遠企起人民對面

樓價太貴，要起公屋，不了
心儀球員，比多少少錢，不了

做香港既利子好撚sad

Doing a turn here but if Southampton were actually serious about all this they'd release a statement wouldn't they?

睇住利迷谷精上腦真係好好笑，1日爆兩三個post，一條毛都未簽到

清 心水清
FSG 快磅水啦

Southampton have a track record of doing this kind of thing. They also pledged legal action with Chambers & Alderweireld transfers.

Also with Clyne to #LFC.

LALALA（待切）一

聖人個肥閪班主都唔係好人黎

理性啲講，依家時間仲咁早，在商言商會方實在無必要咁急去 done deal。修頓，羅馬，萊比錫又唔似 Monaco 咁擺明車馬係 selling club 有錢就賣，一定要啲時間傾

要怪就怪利呢幾年都無成績，FSG 做事又閪閪地，利迷一早變到神經質。其實利迷都係想有張相可以丁下訓返覺好，希望 FSG 做下好心

頭盔都唔戴

On9,依家隊隊都搵左球員傾左嫁啦，想屈多啲錢咪出聲，告乜撚

人地擺明憎你利狗

修頓唔似selling club
不過大致上都同意你講法，
只係FSG 個往績太撚閪

講得好

Klopp: "I was indeed made aware last summer that you won’t get a badge for a positive transfer balance."

Klopp: "We did not have a squad able to avert the poor run in January. We could have certainly used a new player, an attacking winger."

Klopp: "We tried in the winter, but the right one was either not available for us or just not there."

Klopp: "It’s easy to say what people measure me against - titles & trophies & subjective successes like Champions League participation."

以後唔屌廢中了

發生咩事 冇追post

利迷集體射空炮

你看salah 報極都得28m 之後無再報

我覺得報vvd 可能得3x, 40m
之後利講價 話vvd已同意 激怒人

有搵修傾緊人地點告你

琴晚話vvd揀黎利
之後眾利迷子就開始瘋狂打J J爆左幾個post
點知岩岩聖人嬲嬲豬話要告利擅自接觸球員
而家大家射唔出之外仲虧埋

成班轉會傳聞當真係到討論 笑撚死 好似自己有份決定

又空炮

全個紙面流程係

先搵球會傾>球會同意 先搵球員傾> 球會 球員都同意 就轉會

驚閪咩

當堂靜曬

無哂野J

訓左姐
聽日起身再j第二個

焗FSG俾多10m

人地而家就係告你完全approach過球會就搵vvd
點報價之後激嬲修

全部source都講緊利未報價,未同修傾就比人告

著番條褲先

其實羅渣士第一年買美國佬都衰左一次

富含講
利成個8月
都不停報4m 仲 叫人罷訓 又 開口術 一堆記者 官網造勢 富含忍無可忍 終於告上英足總

最後熱刺7m搶左 利仲要寫道歉信同罰錢

呢個起碼有報價,有傾

j左咁耐射空炮

真係當FM咁玩

修記真係食屎狗黎
又唔比3分 又告熟客

fm先唔會咁玩

阿都簽左人了

大家做左咁多年利迷都仲未明未影球衣相，就唔好除褲呢個道理 有年資既利係皮帶扣都未解。

我地都簽左件

球衣相大哂呀?

影相
一日未落場踢一日都唔會j啦

下 我會架wo
有d對面唔想賣 報d百幾m ge價 就要用呢個方法壓價
吹行風 狂報價 報到佢作反
咁就可以平d
係fsg咁cheap幾m都要壓啫

vdj想黎又點
修唔放人仲要告你

落場都未必j 得 ings j 左兩年都未有野出

以前無人想嚟買唔到
到有人想嚟就球會唔肯賣

利是原罪

我上年除完依家都未著返

According to newspaper Correio da Manhã, the Reds have been named as an interested party for Porto midfielder Danilo Pereira - along with Arsenal and Juventus.

多特請左ajax教頭

雲？

Bosz 500 萬
身價最高教頭

Peter Bosz

未格劍姐
遲早又分裂

新post 喎
我黎喇

放過利撚啦 瘋狂空砲 已經虛脫了

我已虧，褲都懶得休

你收皮啦-_-

又新post

仲要睇上個po留意到有人反米

開始懷疑全部到最後都簽唔到一個

一日上黎幾次 每次都新post

留意唔到 邊個

利POST冇分裂既本錢,糟殃亦不會容忍任何分裂分母
講真依家唔同當時啦,果陣有成班小圈子叫春,依家踢完波屌完屌剩仲有鬼人上水咩

唉

我琴日已經講左球員agree都冇用，因為salah之前果次，同埋c連c基，泰斯拿都一樣，fsg執7左佢啦

垃圾

成班廢jer笠水笠到落地核

開名啦

Fsg死全家

22/7 炮打司令部啦

屌你老母呢d 濕鳩管理層跳樓死撚左佢啦 玩撚到人地嬲要告你 已經唔係第一次 真係罰停轉會市場都無仇報

f$g out la dllm

比我係高普實屌尻henry 個老婆

屌亨利個老婆！

如果最終咩人都買唔到我覺得大球場果2日香港球迷真係要做野 banner 可能難入場。唯有齊心叫FSG out

屌 又係咁 明明球員搞掂晒 對住利m字開腿流晒西水
就係唔肯爽手啲同球會買人

羅帥叫謝隊打比卻奧斯算唔算approach?

話唔定到時高普帶住沙律 基達 雲迪克過黎閱兵
到時除褲都黎唔切啦

搵人召集

到時買齊人我衝入去鍚高普一啖

仲有手足執迷不悟係到打緊丁

精壇d人好開心

靜曬

又要打空炮?

谷住射唔出好傷身

典解啊？

ok

依家vdj好明顯買唔到掛

叫vdj學下傻西方迪遞紙走人啦

留意到係有消息話鏝退出之後利先俾人告
係咪fsg驚覺自己玩大咗 縮沙激嬲人

係咪空砲

個班fsg股東黎

諗住抬價
點知鏝走人

咁車仔呢？

賭白頭片

仆街修頓, 年L年都打劫我地幾千萬, 咁都要惡人先告狀, 嬲嬲地以L後唔同你買人, 等你降埋班, 睇下以後點乞米!!!

笑lun死

人地好識幫fsg慳錢

轉會費由精檀出

借linda俾佢玩返晚當無數啦

每年精壇都有股息，買咗vvd 咪派少啲錢

聽日出本ezone送利行李牌

BREAKING: @Everton striker Romelu Lukaku says he has reached 'an agreement' with another club #SSNHQ

Which club?

Klopp daddy 話almost done:

即係Solanke 完左就無呀

應該是獌

好似車90m

Mino Raiola to BILD: "Yes, Mario Balotelli will play for Dortmund."

正wo

尼斯球員更新中心

即刻無人推po

都係等消息

一話告就謝哂

丁都斷左 仲有咩丁

雲迪克遞紙有無用

我xxxxxx師兄潛左

尋日班會員是咪改返名了

收到風射唔出入左院

好

球會唔放你吹佢唔脹
但我覺得修呢d級數既球會冇乜可能同錢作對

利撚唔係唔知自己幾燈咖啦

返左成日工
一上黎見到post name就知空炮左

Salah聽講又唔肯比多d錢

8月英超開同歐聯外圍賽
同埋最好要夾下(踢英超挑戰盃同奧迪盃)

最理想7月中已經要開始組軍....

唔會遞啦 遞左就好似奧丹維治事件咁

唔係淨係利狗比得起錢

打空炮真係我利既強項

成團火熄左

所謂三大目標 基本上一日內都收哂山

vvd 話想告你 可能比多d會解決到問題
keita 球會好強硬唔想放
salah 利唔肯比羅馬要的價

keita同salah搞左半年

屌 fsg 講撚到有150m

廢寢忘餐暈倒 家人報警送院
狂自瀆10歲男童昏迷

失望既事情
利記永遠唔會失望

我妻巴搞咩得返我一個

yes 放棄了

繼續李城Gary啦

著返條褲，準備迎接Robertson， Chris Wood，Ben Gibson個啲啦

屌你 心底話

年年都係咁撚樣

利物浦係失望方面真係永遠唔會令人失望

浪費哂時間只是接觸球員
結果球會卡死哂

曼城 呢d買人咁快 好明顯同時同球會+球員傾

利只是接觸球員 好明顯是想由球員影響個價格 好像隨隊紀者話最困難部份是球員肯來

事實上根本好撚多次都唔work 用上年波蘭仔 特謝拉 都証明左

仲以為肯出60 M

fsg識唔識波架 球會係有最終決定權
咁都唔撚明

#LFC target Naby Keita has been named runner-up in the Bundesliga Players' Player of the Year award. (vote by Kickers)

未出已經比人告

好想要雲迪克

以前就話羅渣士 吸引唔到球員

依家高普 吸引到 但 黎唔到

愈買唔到愈想要

老虎撚最開心

Jamie Carragher has revealed Daniel Sturridge pulled him aside in Australia – to question him over comments made about his future.

Carragher: "As soon as I got on the plane, I could see Sturridge wasn’t his normal self with me - he pulled me in Australia after the game."

Carragher: "Sturridge said ‘why did you say they should sell me?’. I said ‘ooh, fair enough!’ and then said ‘well, what else can they do?!"

Carragher: "He wasn’t too happy that I’d said that, but my point was that a player of his quality, you either play or you go."

Carragher: "You could keep him. If Sturridge is happy playing 25 games next season, you are not going to get many subs with his quality."

愛迷又搞事

滾回愛話頓

jc係無間道， 正仆街

就係佢報串比fa

可唔可以唔好推咁快

1001

可以， 因為暫時已經冇野好j

留名睇屌摩 老虎撚版

所以話個段時間應該成班面阻阻

靜咗好多

已經慢左好多

中午果陣 傳得最行 果陣一個小時都前唔多十版

舊兩個巨頭都好撚多爹

有幾位ching係外面同人格劍
Gerrard係我開始睇波既原因 依家啲人因為一 兩件事笑佢 不過上連登真係唔好太認真

呢度都有人成日反謝啦

今晚唔知簡德國隊有無正選呢 想睇波

高普好可憐 比人水左入來，又唔爽手買佢心頭好，帶條撚

有得出都係出左閘

如果連高普都心灰意冷既話，利物浦

最困難既時期都對利不離不棄，就算1314年，佢都有助攻唔少，啲人靜係記住跌低果下，好忘本，無佢可能第二都無

希望 fsg 班友 唔好以為 高普好像br 咁
因為無資歷 威望 可以忍到 班友幾年
(成日為左慳人工慳錢度縮 險簽 簽唔到 簽plan b plan c)

我覺得誠意係雙向
高普出去 我唔信無大隊要

記得歐聯同四十多碼已經夠
跌低依d 算啦
佢係最慘個個

果季有得爭冠已經超額完成啦

一輸波即刻黑氣石前黑氣石後
看台睇場波都可以做戰靶

果年 謝4 其實唔錯

不過度氣打車路士果場後 無哂
第二年老左5年咁

做下球童挽下鞋就有機
仲有得入國家隊跟操算萬幸

仲有瞬間紅牌

有歐聯 球員肯黎 班主唔比錢

無歐聯 球員唔肯黎

果年未又係靠前面火力全開

爭冠個年啲長傳丁到啲利迷唔識休褲
第二年無哂火候

咪係
利迷都抽埋一份真係好心酸

根本第二年成隊都垃圾
但講親都淨係話謝4

一起身三個transfer target都死曬火
Keira同VVD都算
Salah又係搞一大餐因爲幾M所以放棄
我屌你老婆啊亨利
FSG OUT

上Lin登勿認真

真心一問 有source 話沙拉放棄左？

要入醫院了

俾著我係高普即刻唔撈 你地玩飽佢

個陣既謝隊防守好難唔屌wo

唔啱價未完成交易

無歐聯 無球員
有歐聯 都係無球員
屌你咩fsg

仲諗住識用錢大人進步左點知賭白頭片

利撚就算下季比人扣3分都唔撚驚
因為球隊將會破英超最大積分差距跌出前4

走啦

冇計真係老 個年開始體力同速度直線下滑
已經打唔起防守中場位

下年多咗條戰線都買得咁少人
唔係諗住靠古文明救世界呀

佢仲要帶頭簡波踢

一定係人渣嘅錯

可能覺得新簽個個隊醫可以行使奇蹟

下年唔係要靠威爾斯三寶呀

當年車狗比罰suspended 3 points deduction你肯定個陣有扣到

打到成隊波都冇鬥志
進攻防守都冇form
仲買個垃圾前鋒

耶穌托世都搞唔掂
廢中個戰術根本要輪換先掂
一月同季初=兩隊波咁

有扣到？

之前check過好似無

其實好似無
我覺得利撚都係罰錢算

唔買人=無誠意衝冠=走人

冇撚得救啦利記
仆街有錢球員黎係度等
唔係仲以為你自己係大會呀
屌你啲吸引力同愛記個啲差唔多架咋
醒下啦

耶穌說要利物浦冠軍世界就有了金章利物浦

木燒太細個

大家認唔認為我地除咗要買主力球員外
後備都要買返一兩個具經驗同級數？

希望杯仔比佢打下正選

買到主力先再講

When Chelsea were guilty of tapping up Ashley Cole, they got a £300,000 fine and a suspended 3-point deduction. Cole fined £100k, Mou £200k

It's a suspended 3 points deduction, so would only be enforced if they did it again. But that won't happen anyway.

唔洗，買左主力自然有好既後備

Fsg 真係唔識同英國佬做生意
下下都斤斤計較

上季個後備陣容真係

係咪利個60m比鏝個60m多得太多add-ons

未報價已經比人告
已經唔係斤斤計較,係人地好撚憎利狗唔想賣比利

鏝唔肯比60m

熟客都憎

人地覺得幾單交易都唔尊重人

希望佢正選個陣隔離係古天奴lalala夫婦史獨唔係taa wilson

如果最尾都無買到又算唔算非法？

年年買走人主力佢好憎利狗係正常既

yes

應該唔係買唔買到既問題
佢告應該係告冇經球會同意直接contact個球員

得罪講句佢地個二代班主其實都冇心搞
又係一樣攞黎賺錢

哩d佢要證明到都唔易

Southampton very unhappy over Liverpool Van Dijk stories today. Asking PL to look into if rules broken. They've had no contact from L'pool

琴日同一時間全部liverpool based journalist全部一齊講vvd揀利狗

做show比球迷睇 順便搵錢

If Liverpool buy Van Dijk for £60mil, they will have paid Southampton £155.5mil in 3 years..

Southampton is valued at around £200mil..

😂😂

謝隊唔識急流勇退怪得邊個
佢自己又位高權重,BR點敢郁佢
不過依D野相輔相成,人渣教波冇FORM又唔識用人,又撞正冇左SO7 CURRY隊波
D缺點即時放大十倍

係
好似有規定轉會要通過球會接觸
雖然根本不嬲都冇人會理呢條例

當年迪馬算唔算犯呢條條例？

St Mary’s bosses are understood to be seething after a raft of stories from Liverpool connected journalists appeared at the same time yesterday afternoon stating that van Dijk wanted a move to Anfield.

With many of the stories also containing the line that the reason for van Dijk’s desire to join Liverpool was because of Jurgen Klopp’s involvement in his recruitment, Saints believe it constitutes an illegal approach.

最後買到vvd既話 聖人降班啦diu

“The trading in the last three summers was often out of necessity,” he said. “We made a commitment to Katharina Liebherr when we rebuilt the management team [in 2014], which was to live within our means and to build a club with a responsible business model. We needed to sell players to add to the depth chart.

“We are doubled up now in every position and more; that was through trading and astute recruitment by Les Reed and Ross Wilson. We were able to get a depth where we feel we can be consistently competitive. We have contracts in place like never before. We are 19 players deep in three or more years [remaining on their contracts].

"Twelve players have four or more years. We go into the first summer ever where we do not have to sell a player. We built longevity in the contracts and that gives you a chance to move with a core of players into multiple seasons and build some synergy. With the ins and outs, it was hard to build synergy. Our goal is to keep the core in place with some flexibility depending on what options are out there.”

買到VVD 垃圾利應該唔會再死球比人中出

差唔多拆曬架啦

有利狗比3分佢地吊命啦

球場冇情講

利狗年年送分比人

因為實力未夠穩贏
唔買一線唔會有改善
Fsg

Van dijk轉ben gibson, keita轉張伯倫, salah轉adama, robertson繼續robertson 組軍完成!

vvd仲要上季先簽左新約
佢而家份約好似仲有5年

當年修都強留舒拉達連同wanyama係隊波到多一年先賣

覺得搞到咁大 已經無咩機會簽van dijk

油王降臨未

佢傷左 個個睇死soton 條後防
結果Yoshida + Stephens 咪一樣掂
唔好話我話，根本係soton 防守體系好
出D 後衛一賣走就仆街
Clyne, Chambers, Fonte, Lovren 個個都踢得好架啦踢Soton個時

修仔根本唔想賣
next 啦

agger

係日本仔由毒瘤進化做良性

中路縮後左易守左
利要搵高位都handle到既中堅

唔買未唔買囉……屌你老味睇死又係無次選

Ghoulam球王片幾好丁 有無news

你見個個九叔咁既口面就知無啦

9叔係點嘅口面

VVD都唔會比transfer request啦
交左transfer request但走唔到既話佢應該會比主場球迷boo撚死

不過佢想踢CL

廢事走唔到仲要比班球迷憎

呢層就睇利決心了

睇修企幾硬
好少見細球會真係會寧願雪都唔比個星走

修幾時咁要面

唔會雪
會照用
之前舒拉達連,wanyama都留多一年

Derby County have a strong interest in Liverpool defender Andre Wisdom and are set to make a bid this summer. LFC want £4m.

上上年話買個個金毛仔已加點

睇利肯出多幾錢啦
50m既話就真係唔信修唔賣

who

LFC Globe‏
@LFCGlobe

Face-saving exercise from Southampton. Van Dijk will be at LFC next season.

咁都有人接貨

佢ok la老實講英超中下遊都夠正選

射左

老野fsg唔會買啦

好似係w.曉士

yes 我地fsg唔買老野

我覺得今次有d唔同

記者話以前拉拿同佳尼都試過 呢個情況
張伯斯 甚至熱狗toby
聖人都話要告

但我呢幾年轉會都有追 都係放風多
形象中無見過咁大程度的情況

今日skysport bbc 一堆權威新聞都話要告/已經同左fa講 利有問題

一係佢地玩真 二係佢地打算劏到好勁 好像之前有傳過的70m

vvd仲有5年約
要劏係可以劏得好勁

可能真係嬲嬲豬
班主快d做野叫班管理層賣啦

我覺得托價 手法 唔洗玩到咁

如果講到自己有幾火 但最後照賣

面子問題仲大

Southampton seem to be sick of us, which is fair enough, but realistically they have no case here I reckon. Everyone taps up, no one has cared about it since the Ashley Cole thing. They can't really use what (admittedly reliable) journalists say as evidence of an approach, because we could just say their sources are wrong surely.
Also, what this has done is just guaranteed that the transfer is going to be nasty. Fair chance this is our last deal with Southampton. Transfer request just became a whole lot more likely

睇過幾場打比郡，好垃圾
好彩當初冇買，條金毛仔吹大左

中遊點留到人架
最多唔賣俾垃圾利啫

唔賣咪算
快d搵第二個target好過

即係買唔到

個勢似

高普唔知有無比次選佢班垃圾

我已經黃左 走都冇用
你地走啦！ 一個死好過冚家鏟啊！

文尼同鄉係alternative

會唔會係我地利迷太大反應
射到一地都係然後修你皮
反差太大先覺得同之前果幾單唔同

哇 望一望 咁多人撐fsg既

簽pepe la diu

pepe reina?

去psg

簽唔到人都撐

呢個有冇咩可以丁下

60m買過傷左半年既後防 講真係人都淆

我都唔贊成咁貴買中堅
但如果無諗plan b人選 唔買就用現有個d
緊係撐今次買到
幫fsg慳錢都on9

酒呀，我話酒呀

球迷會班撚樣唔通真係有錢分

已加利po就係無咸書睇又連賓妹都無得攪既九叔

班仆街可能落左注過鏝

伊斯坦堡之夜又可以J多次

NEW: Liverpool to ‘strongly reject’ Southampton’s claim of illegal approach for Van Dijk

Liverpool are ready to meet the £52M price tag of Real Madrid's James Rodriguez, but he prefers Man United. [Don Balon] #LFC

人唔笑……

fake

一係你就抬價啦 meet 52m 點鬥贏曼狗

見大家九叔咁樣俾啲笑料大家睇下咁啦

我利準備又比FA針對

試下bid拿玻里件黑鳩中堅啦
文尼又可以幫下口

當後備咁簽？ 好似卡叔咁

遊說到條友m字開腿又點 fsg都唔識同人地球會講數

希望瞓醒簽到人

琴晚諗住射得出，點知俾人用橡筋扎住條J

咁你要訓耐D

hector幾撚勁

on lun 9

Van Dijk met all clubs - Liverpool/Arsenal offered the best package. But he wants to move to Anfield because of Klopp. (@johncrossmirror)

Van Dijk was flown to Blackpool for a meeting with Klopp, as he tried to persuade him his future should be at the club. (@johncrossmirror)

After their unauthorised meeting Klopp then messaged him regularly - Southampton believe this was a case of 'tapping up.' (@johncrossmirror)

今日大本營見到新作客419, 係咪制得過

修幾時report

就係唔妥利
吹咩

Southampton fear Van Dijk met Jurgen Klopp without permission before the player decided he wanted to join Liverpool. (Gary Jacob/Paul Joyce)

Gerrard: "I am going to manage the Under-18s and hopefully over the next few years I can pass Jurgen some top players."

Gerrard: "Klopp is is a very demanding manager. He is different to all the other managers. What struck me first about him was the demands."

Gerrard on Klopp: "If you aren’t prepared to go in where it hurts for this manager you won’t be around for very long."

Gerrard: "I would love to see Virgil Van Dijk in a red shirt. I’m a huge fan."

Gerrard: "It will cost us a few more quid but Van Dijk is a piece of the jigsaw that would be very welcome and very big for this team."

Gerrard: "I just want to be remembered as a local lad who achieved his dream and give the supporters everything I had in my body. "

Steven Gerrard: "I’d love to see Virgil van Dijk in a red shirt. I’m a huge fan." #LFC

邊間

SG: I’d love to see him in a red shirt. I’m a huge fan. I thought he was fantastic at Celtic and I thought we should have had a go for him back then. It will cost us a few more quid but I think he is a piece of the jigsaw that would be very welcome and very big for this team

Gerrard on #Mourinho: "He tried to sign me probably about 5 or 6 times during my career. I could've gone & played for him but I never did."

Can you talk about your decision to leave Liverpool?

SG: I was getting signals and messages that weren’t the same that I’d had for the previous 15 years or so. Brendan (Rodgers) called me in and said my game time was going to be less and less and I was going to become more of a squad player.

At the same time the club offered me a year extension and it was all performance and numbers related, stats if you like if you play a certain number of games, blah, blah, blah. It didn’t feel right to me. It was the first time a contract was along those lines. I was always conscious about going with the supporters wanting a bit more rather than overdoing it and going when you are not welcome.

The slip against Chelsea. What is it you want to say about the day?

SG: That was the most difficult day in my life and still is. No matter what happens to me to the day I die that will be the most difficult day of my life because it is difficult to erase it. It was a tough time.

To this day it still haunts me a bit, it still hurts. I’m the type of person that setbacks drive me on. I won’t give up trying to make up for that as long as I live. With the Chelsea one the reason I can’t accept it is because it was bad luck.

If I had given a pass away or tried a turn and got it wrong or scored an own goal I wouldn’t be able to live with myself or deal with it. When it is a stroke of bad luck I have to get on with it and try to make it amends for it.

Southampton are unhappy at the suggestion Van Dijk has chosen Liverpool as he has given them no indication. (Gary Jacob/Paul Joyce)

Klopp has been pivotal in persuading Van Dijk to turn his back on Manchester City & Chelsea and decide on Liverpool. (Gary Jacob/Paul Joyce)

Southampton are under no pressure to let Van Dijk go, even if Liverpool are willing to pay £60m for the defender. (Gary Jacob/Paul Joyce)

擺明玩野
又係係利身上先會發生
點解年年都要柒

利已經去到一個位，連轉會都要救心

因為FSG年年玩嘢，又要搞人哋d人又要唔想畀得多錢，成日為咗慳少少錢叫人哋d球員向球會施壓想逼人賤賣，咁樣做生意你畀我都唔中意啦

油塘大本營 咁平

實物唔錯
official product

Vvd交transfer request
然後唔再同修咸頓做生意

Mohamed Salah posing with two fans and two LFC shirts. (Via @only1essam)

留名睇咁都簽唔到

唔撚係呀

屌無老母，施連斯基翻版

球員儘量唔會交transfer request
多數要由利發功

一筆巨款例60m / 包沙高
(唔好再講死人價)

問佢賣唔賣 唔賣就無辦法

我記得當年 Lovern 都係嘈到話要交 transfer request

看球員來利意願 是唔是咁強

又做埋d柒野

班球迷 有追少少新聞 都知salah已經同意左個人條款

係羅馬唔岩價

仲塞佢波衫有撚用

求求你出少兩句聲

死愛狗

樓下7-11到得一款

我都係買呢款 靚d

但125 週年版好似吸引d

真利值得狗衝2款

仲未簽到人

訓醒仲諗住搵新po，結果原po都未推爆

沉到

咁佢依家正職係足球評論員

冇左我清打j，d po當堂慢哂

施連司機2.0

"I would love to see Van Dijk in a red shirt. I am a huge fan," Gerrard said in quotes reported by the Daily Mail.

"I thought he was fantastic at Celtic and I thought we should have had a go for him back then.

"It will cost us a few more quid but I think he is a piece of the jigsaw that would be very welcome and very big for this team."

Van Dijk will not be available on the cheap, however, with Southampton reportedly holding out for £60 million.

利物浦險簽隊

Premier League spokesman "Southampton have raised some concerns and we are in turn raising them [LFC] with" #vanDijk

Van Dijk has set his heart on playing for Liverpool but he will not be offered an easy route to the north west. [Dominic King]

全部利狗即刻靜晒
無晒d 精味真係空氣都清新d

Roma are eyeing Club Brugge winger Josè Izquierdo as a potential vice or even replacement for Salah acc to Di Marzio

咁不如直接bid呢個啦
Fifa勁到仆街

克兒

我利俾人告未

好耐唔見

阿狗史浩克果件免簽搞定了,我利只搞定了SOLANKE

無J打唔想見

LIVERPOOL ECHO

RB Leipzig have warned Liverpool off a move for midfielder Naby Keita.

我利果然俾人視作煩膠

Manchester United's £52.4m bid for Real Madrid forward Alvaro Morata rejected
By Sky Sports News HQ

Last Updated: 06/06/17 11:22pm
俾人拒絕黎講,我獌今夏第一

Everton striker Romelu Lukaku says he has reached "an agreement" with another Premier League club.

The Belgium forward stopped short of naming the club in question and when a transfer could happen, but said he is calm now he knows which direction his future will take.

Speaking to Sky Sports News HQ while on international duty, Lukaku said: "My agent knows what's going to happen and I know as well.

車定獌?

Virgil van Dijk wants transfer to Liverpool from Southampton this summer

Last Updated: 06/06/17 10:43am

Southampton are determined to hold on to the Dutch international, with club chairman Ralph Krueger stating last month the Saints would be prepared to reject bids of up to £60m in order to keep the 25-year-old.

得啦,去德甲買人算啦

修真係有骨氣

還掂都無歐賽打
Fsg買埋佢啦

Manchester United's current operating income is $288m, more than Chelsea, Tottenham, Arsenal and Liverpool combined [cnn] #MUFC

上市係唔同d

賣利 買修咪得

修正正玩緊 fsg我劣夜劣果套
(買有潛力新人 增值幾倍)

所以錢多唔係罪

點解唔簽kolasinic

好嬲

唔使錢都唔簽,唔似FSG

125咩樣
呢個款早幾年旅行買左個差唔多

其實而家領隊係咪唔可以去同其他會既球員傾計
傾過就係非法斟介?

What do Liverpool need in the transfer window?
By Peter Smith

Last Updated: 06/06/17 4:46pm

What do the odds say?

Mohamed Salah - 2/9 to join Liverpool, according to Sky Bet, as of June 3

Virgil van Dijk - 8/15

Iker Casillas - 8/13

Alex Oxlade-Chamberlain - 8/11

Andrew Robertson - 8/11
Virgil van Dijk has been linked with a switch to Anfield
Virgil van Dijk has been linked with a switch to Anfield

Gael Clichy - 5/6

Naby Keita - 6/4

Demarai Gray - 7/4

Aaron Cresswell - 9/4

Charlie Taylor - 7/2

Alexandre Lacazette - 4/1

Ryan Bertrand - 5/1

Aaron Ramsey - 6/1

Cesc Fabregas - 6/1

Could Alex Oxlade-Chamberlain make a surprise move from Arsenal to Liverpool?

Jamie Vardy - 6/1

Joe Hart - 6/1

William Carvalho - 8/1

Jordan Pickford - 9/1

Michael Keane - 10/1

Ben Gibson - 11/1

其實幾貴,40蚊一本唔睇的雜誌

好似係?

雲迪克個賠率跌返哂

講到明點都留喎

A source at St Mary's has told Sky Sports News HQ that, although the club has concluded a number of transfers with Liverpool in recent years, they feel the Reds have overstepped the mark in trying to convince Van Dijk to move.

7到爆,好彩琴日無J佢

唔做狗,抵讚!

飲個茶都唔得

都係買個牌姐

Liverpool have so far signed one player already this summer - the soon-to-be ex-Chelsea striker Dominic Solanke - who will join when his Blues contract expires for a fee to be set by tribunal and expected at around £3m.

LACAZETTE DISMISSES PL TALK

Alexandre Lacazette has also been linked with moves to Liverpool, Arsenal and Manchester United.

However, despite expressing his admiration for the Premier League, the France international dismissed the speculation.

He added: “The Premier League is a beautiful championship with interesting teams. But, for now, these are just rumours.”

哈哈!

LACAZETTE STILL OPEN TO ATLETI

Lyon striker Alexandre Lacazette admits he could still join Atletico Madrid this summer, despite the La Liga's club's transfer ban.

The France international was strongly linked with a move to Diego Simeone's side at the end of the season after netting 127 goals in 274 appearances for Lyon.

Lacazette's move to Spain appeared to be off last week when the Court of Arbitration for Sport upheld a ban on Atletico registering new players in this transfer window.

But the 25-year-old has refused to rule out sealing a switch to Atletico and waiting until January to be registered, like Arda Turan and Aleix Vidal did when signing for Barcelona in 2015.

"It is possible, it is a possibility that we cannot exclude,” Lacazette told Eurosport.

"Like everyone else, I heard the news. The decision did not turn me upside down, life goes on."

呢件連堆記者都無咩講過

呢個預左架啦

＄45蚊啊屌你

似想去馬體會

貴

巴神去埋多蒙特既話
就可以反多仔了

輕鬆啦

高普離開開始反多

老實講，買唔到vvd我覺得可能係蔡翁失馬，用果D錢可以去德甲買個唔錯嘅中堅加左閘啦，點解係要入佢吖，又大傷過

前題係利真係會買
而且好中堅撚夠拜多爭咩

貴精不貴多阿
一個vdj好過你買d三唔識七試一兩年又唔掂啦

佢個75%高波爭頂率(一堆top我堅都只係6x%) 速度又ok

是好j

留名睇最好用返高美斯/LUCAS

但佢的確好撚勁
其實Napoli件koulibaly都一樣勁

仲要上季net spend 負數 + 今季轉播費賺多咗 俾多少少搏一搏都應該啦on9 fsg

佢絕對會係成功既收購

總括黎講

而家想買D人全部收皮

上年來講

上年 最打得出 都係文尼 最高價買

老母 表現上批評唔小
但入左幾球救命波 都叫唔錯買入

當然 matip 是free

卡拉雲同model 就幾m 雞叻

附合利情

看曼城就知 呢幾年年年買一件

文加拉 奧塔文迪 史東斯 但無一件交到穩定表現 結果年年買多件

vdj防守好好
標波 落腳都準
長傳準頂波準
有體格有高度有速度
仲可以帶波上去攻 freekick又勁

wisdom 都賣到4m

之前利撚 引來引去條清人list 看來要大改
(一堆咩馬高域賣5m 之類)

修記求下你放人啦
話哂都熟客

好多人都唔明點解咁貴

confirm左? 計低D係廢時一陣高估左個價姐

to conclude, liv is shit. No one wanna sell them players

Jamie Carragher admits he is in no rush to follow Steven Gerrard into coaching any time soon – but has revealed he almost joined Liverpool’s staff in 2012.

70M考慮下

佢教波 應該都係 普利斯 大sam 咁

意甲條撚屌高分過LOVERN

FSG咁唔撚想洗錢,
中堅免簽爭PEPE囉

加歷查未退休已經想做教練啦，不過教波呢d野要浸出黎既，唔係好似加利仔咁

以為個個都好似施丹咁

精壇班撚樣係咪有股份

雲迪克間唔中又入倒下波
路夫蘭同馬迪角球罰球點頂都唔入
其他強隊破悶局好多時都係靠後衛入死球
由其車仔

球皇之前教u23

記唔記得邊個入多仔波反勝

正常人都唔會聽得明JC講乜,
教條撚咩

修頓一句，利迷靜哂，司機減速行駛

利記好似係sole ownership公司

TIGER DICK
其實MATIP今季對水晶宮上半季入過HEADER, LOVERN都好似有

咁沙比有冇入波

腥下仔

VVD.........

沙比拿母遲一年先退休,黎我利踢一年先!

呢張圖 都講左點解要明

btw 老虎數據好過matip
現場看又唔覺

我利全要了

整體分數都係matip高

Kouli 同 Tah 都係玩ut 必買CB

Breaking News: Manchester City closing in on Southampton FC left-back Ryan Bertrand (27) for £25m. [Sky Sport]

修頓淨係唔妥利記
放比曼城就25m咁平

嘩屌,明玩野喎
我地都加入戰場啦,擺明去鏝無正選

放左佢就唔會放vdj

明唔妥你 賣比你就35m

佢實岩我利, 左bertrand, 右clyne

Luan???

好似以前傳過

竹籃打水呀屌你老母FSG

整BANNER啦

成條修狗防線搬過黎

fsg out! vvd in!

唔出matip,買到vvd就

bertrand-lov-vvd-clyne

Fuck Linda!
Henry Fuck off!

mane
lalala
bertrand-lov-vvd-clyne

曼城好像買唔到mendy 買佢

利應該要諗plan b
d主要轉會目標 全部都0進展

再PLAN B就用返青年軍架啦

All in mendy

連買人都一樣無PLAN B架

高普可唔可以破紀錄, 由加入到離開都冇乜轉會投入

曼城竟然厭Mendy貴

連曼城都覺得貴

你覺得fsg 會要咩

sorry講得唔清楚, mk 352大本營
newbalance賣599佢419

佳尼都係12m姐
vvd可能行內人眼中真係top defender呢

What do the odds say?

Mohamed Salah - 2/9 to join Liverpool, according to Sky Bet, as of June 3

Virgil van Dijk - 8/15

Iker Casillas - 8/13

Alex Oxlade-Chamberlain - 8/11

Andrew Robertson - 8/11

Gael Clichy - 5/6

Naby Keita - 6/4

Demarai Gray - 7/4

Aaron Cresswell - 9/4

Charlie Taylor - 7/2

Alexandre Lacazette - 4/1

Ryan Bertrand - 5/1

Aaron Ramsey - 6/1

Cesc Fabregas - 6/1

Jamie Vardy - 6/1

Joe Hart - 6/1

William Carvalho - 8/1

Jordan Pickford - 9/1

Michael Keane - 10/1

Ben Gibson - 11/1

佳尼果時好似得返1年約(?)

看個樣 最後買到都起碼60m +

確實係top defender

好撚勁 ，大部份野都贏哂，75% 高波

vvd慢D都無所謂.

基達就應該對家真係唔想放.

但沙律左閘無論都要搶左先. 俾你叻極慳左幾M有撚用咩.

好想要vvd

salah 都deal 唔到美國佬收皮算啦

clyne 12m 真係算平了.....雖然表現都係唔算突出

呢單真係好撚燥 係咪想下年又前四都無

Southampton considering Claude Puel replacements after Les Reed concludes season review

Clyne啱啱嚟嗰時好勁,係利化咗之後....
同埋vvd真心勁, 唯一驚係佢大傷完有手尾

依家傳曼城要晒mendy同bertnard
下年諗下點用roberson啦

molamola個總監好似想認真搞好成績

屌佢老未
搞乜q呀 唔搞成績仲好啦

咁用摩鬼左閘選

而家閘位難求, 哥狗一心要晒最好可以理解, 但性價比真係唔高. 集中資源買其他位仲好.

Southampton are under no pressure to let Van Dijk go, even if Liverpool are willing to pay £60m for the defender. (Gary Jacob/Paul Joyce)

鎊埋呢次水，唔好再買修頓了

屌你老母 比啦
係咪又要我上佢fb留句中文既屌你老母呀

支持你呀安答

快

好!

VVD鎊唔到都唔算燥

沙拉咁既價明明GOOD DEAL黎都唔鎊

FSG仆街死啦

畀啦屌

應該又有下個球員爆發 猁又想買

訓多陣希望買到人

國米個件廢咁多都45M, 35M 真係算係咁, 想平少少OK, 但要人28M真係傻撚左.

#fsg out

人地49000想鎊件比列錫都報到成40M鎊啦

依家沙拉年紀數據都贏哂, 仲有進步空間, 價錢牌仲要平D, 都唔比, 痴線

係咪掛fsg out呀黎香港個陣

想呀屌

不過我兩日都唔係坐球迷區

唔係先好啊一陣撞正精壇股東......

件比列錫踼法真接係啱摩狗用既, 但真心唔算好波law.
而家拎幾十M買到件好波己經係好難得, 咁啱今年無咩列強要搶翼先到利買.

夾錢學英國佬book直昇機

Fsg out

支持你 安答

留意到Can係國家隊著14號

咁續約咪
咁踢走依家件14 轉41號比佢

Skipper準備

咁續約咪
咁將依家14果個轉41號比佢
反正成日唔見人 99號 都無所謂

再比14號 can

軒8

反軒名單

1.奈茶
2加力查
3la子

安答是咪迷軒

擇曬你地名

我一個屌廿個，比多兩件安答一齊夠做啦

fsg真係好素旦閪
啲轉會永遠冇話乾手淨腳

屌你老母
我迷軒

素旦閪以為係新TERMS

假波

【倫敦恐襲】英勇球迷vs三兇徒高呼愛隊
新浪網 2017-06-06 13:02:09

在倫敦恐怖襲擊案中，一名英格蘭本土球迷隻身勇鬥兇徒，被英國媒體讚為英雄。
47歲的羅伊-拉爾內爾當時正和同伴在事發地的「黑藍」酒吧（Black & Blue）喝酒，突然那三個極端分子衝了進來，揮舞著12英吋的刀子，並且喊叫著「伊斯蘭！伊斯蘭！」以及「這是為了真主安拉！」
羅伊此時站了出來，阻擋住這些恐怖分子，並大吼著回應：「X你！我是米禾爾！（F*** you， I’m Millwall）」米禾爾是羅伊支持的英格蘭球隊，在英甲聯賽打拚（今季末附加賽剛從英甲升入英冠），在歷史上，米禾爾的球迷在英格蘭名聲不佳，以打架鬧事著稱。
羅伊對英國媒體回憶說，當時他剛喝了四、五杯，這麼吼，一是給自己壯膽，二是嚇嚇這幫傢伙。「他們拿著長刀，喊叫著‘真主安拉’，然後又喊‘伊斯蘭、伊斯蘭、伊斯蘭’，我像個傻瓜一樣回吼他們，我當時想，得想辦法嚇嚇這樣XX。我站前一步吼叫：‘X你！我是米禾爾！’然後他們就開始攻擊我。」
「我站在那裡，試圖和他們打，其他顧客都從後面跑掉了，我一個人對他們三個，所以受傷很厲害，我被刀子刺了劃了7、8下，頭上、胸口和兩手都有血，他們又開始叫‘伊斯蘭！伊斯蘭！’我還是那句‘X你！我是米禾爾！’」
羅伊奮力阻攔住暴徒，給了其他人逃生的機會，而三個恐怖分子見一時拿不下羅伊，便跑出了酒吧去尋找其他目標。「他們跑了出去，我也跟出去，看到他們朝著Wheatsheaf酒吧跑，然後不知從哪裡傳來了槍聲，我看到他們三人都倒下了。直到坐到警車里，我才意識到自己傷的很重。」後來，羅伊被送入聖托馬斯醫院，情況一度很危急，在手術搶救後，被送入重症監護室。
羅伊78歲的老母親Phyllis聽說了自己兒子的事蹟，她卻並不吃驚。「我在週日早上7點半左右接到了電話，老實說，我並不吃驚。」
「我兒子平時就無所畏懼，身手也很敏捷，打架從不退縮，他不在乎面前是誰，手裡有沒有刀子。他是那種有話就說的人，從不怕任何人，無論誰在他面前，他都敢上去面對。」
如今英國媒體稱頌羅伊為英雄，稱他是「倫敦橋之獅」，而米禾爾球會的綽號就是「獅子」，在那個恐怖的夜晚，球迷羅伊的一聲吼，為這家英格蘭老牌球隊吼出了聲威。

真英撚

如果叫I m liverpool
跟手比人斬死左

恐怖分子會停低笑

冇哂霸氣

佢地會同情你

liverpool really
a team 20 years not 🏆

4. 我妻同學我老婆

liverpool?
.
.
..
.

刀都跌埋,我利1比0

V

D

利po終於靜晒

BBC: a deal could take a while
利PO: vvd!

BBC: Southampton charge liv
利po: ....

5.哥哥張國榮

一條心

反神軒

神軒傷一排成堆反軒上哂水

反埋米仔

上季軒隊未傷已經反
點知比呢度既利子屌到飛起

利申米簡

史獨成日傷,結果幾季就俾利想放逐
軒仔已經好似第三季踢唔足一季,係咪果頭都近了

人地留鬚,又英人,幾撚型,你安尼橙,學人留鬚樣衰到死

呢度d利子迷軒個樣

想利區內訌,就係屌神軒

暑假無人j,無波睇

簽solanke的感覺就像極肚餓果陣食一粒綿花糖

屌你老母我迷軒

軒隊

我都迷

老實講,henderson算唔算我利最靚仔?

佢基友靚d

我妻清收皮啦

係卡神

估下係邊個

會俾把刀你去斬鳩美國佬

Liverpool and Arsenal make offers to Marco Asensio: Ace eyes new Real Madrid deal - report

By James Benson / Published 7th June 2017

Liverpool boost: Napoli eye Ounas or Berenguer to replace Reds target Ghoulam - Di Marzio

By James Benson / Published 7th June 2017

比佢講啦谷左成季

屌你老母

無可能囉

男神!

Arsenal to offer £100,000-a-week deal to keep Liverpool at bay – report
Arsenal are progressing well with talks to tie Alex Oxlade-Chamberlain to a new contract amid interest from Liverpool, say reports
By Transfer Agent
Wednesday 7 June 2017, 06:35 UK

屌柒謝4呢下好正

講靚仔，依件都唔差

隨便,100分咁廢

Liverpool are ready to pay Real Madrid's £52 million asking price for James Rodriguez, according to Don Balon.

The midfielder has fallen down the pecking order at Madrid and is reportedly ready to leave after becoming frustrated with his situation at the Bernabeu.

Manchester United have long been linked with signing the Colombia international but it is now being reported that Jurgen Klopp's side are looking to nip in and steal a march on their rivals.

召喚所有迷軒巴打上水

黑鳩黎講佢個額叫好靚

屌,咁獌feel既d新聞

henderson, i love!

其實係咪7月先會official announce

肋骨斷左, so what?照跑10k

Jurgen Klopp hints Liverpool won’t have a “positive transfer balance” this summer
By Jeorge Bird 7th Jun 2017

Liverpool signings since Klopp’s arrival:

Dominic Solanke (Chelsea) – Tribunal

Joel Matip (Schalke) – Free

Loris Karius (Mainz) – £4.7 million

Sadio Mane (Southampton) – £30 million

Ragnar Klavan (Augsburg) – £4.2 million

Alex Manninger (Augsburg) – Free

Georginio Wijnaldum (Newcastle United) – £23 million

Marko Grujic (Red Star Belgrade) – £5.1 million

Steven Caulker (Queens Park Rangers) – Loan

Read more at

唔係,你睇阿狗個kolansic, 鏝城個silva, 及屎城個費查

Marko Grujic (Red Star Belgrade) – £5.1 million

Steven Caulker (Queens Park Rangers) – Loan

暫時得古積係未知好壞, 哥卡都叫打過下前鋒

其實 FSG 玩財技都唔係問題，之前免簽 Matip 同 22m + addons Firmino 利撚都丁出血，如果 vdj salah keita 呢啲比預期平簽到又會一大班人吹奏

不過佢好似總係技不如人，失敗率高

其實下任隊長可否選返利記自家出產?

e.g. 二世祖,wilson, woodburn

人渣果陣d失敗率有排拉

技, 邊撚到技

佢都有財技我媽媽都有啦

唔準你侮辱你呀媽

三五成群

同埋依家利啲轉會係邊個傾，以前就 IA，依家就新果個 CEO？搵定個名準備屌鳩佢

正選都打唔到點做隊長

sor我激進左

我媽買送唔會空手而回

叫peter,好似係

十年都出唔番一個謝拉特

可能5年後打到呢

出到啲踢得掂英超嘅幻幻先講啦

咪就係,你呀媽起碼買菜心5蚊都有講到4蚊, fsg?

當年d人叫謝4走係咩心態

咦,無現代喎

人地獌狗果d一出場就嚇死人

我妻巴打

wd幾時黎

睇佢身型其實唔應該係咁易傷果類

邊有得咁睇

有無人同我一樣期待緊Ojo超越250?

通常d體力狂係最難傷

得kelly叫做有得係英超生存，講經咩

係利迷根本唔會問哩個問題

屌,好似水晶宮都唔出佢,如果無人傷

簡神靚仔呀
佢個份自信

點頭.gif

咩8折高,咩德斯拿, 咩冼佳亞, 個個都球皇名, 當年期待到...

我地都係

suso先只係吹到球王咁

佢都算係渣手下勁過一排

佢斬d波高過加歷查

利d青訓點搞,人地愛記跑出幾個lookman, davis
我利

好似suso都有波入

依家英超好難出青訓長期正選育成，以前強隊同弱隊好大差距

利市d細路其實係咪唔識踢波?

愛記,修記呢d隊算做得好好

去意咪好 之前好鐘意佢

計我話出60m 買修仔啲球探同教防守個班staff好過買vvd

利年年拆人骨都贏唔到人

x2

你岩

個班拿根係咪會外借完返黎？

定繼續借比白禮頓

2015年: 修記被拆骨, 下年應該降得班
2016年: 修記又被拆骨, 下年應該下游
2017年: 修記又被拆骨, 我利繼續送分送錢

好撚廢呀fsg

好似返黎,不過值得借俾klopp個徒弟

班拿根好似係去英甲

冇撚有錯

利果班STAFF其實好大問題

體能軍醫心理守龍防守好似全部都有問題

買親D人返黎都利化

換個中東班主黎

鄉下地方

同一隊英超隊，係咪最多只可以借1個人俾佢？借完ward應該無得借其他？

唉。屌
呢家係舊時中學gp到
比班獌狗指住黎笑

笑乜,笑利排第4?

唔係Michael Edward咩

依家係Michael Edwards搞轉會

笑我地打撚晒丁。點知空炮

電話佬?

ok
Micheal Edwards
FSG

Transfer news live: Liverpool looking to complete Mohamed Salah deal, plus latest gossip and rumours

Sports Staff 7 hours ago

佢地果陣基沙文個空炮響到伊斯蘭國以為美軍偷襲佢地

我地都有新虫毒啦

一陣買個沙律食

利堆管理層 一堆廢柴
以後簡稱呢條友 Me

sooooooooooooooooooooooo~~~lanke!

遲早變森林

Liverpool transfer news: Enquiry made to sign Bordeaux striker Gaetan Laborde

LIVERPOOL are reportedly keeping tabs on Bordeaux striker Gaetan Laborde.
By LIAM SPENCE
PUBLISHED: 07:00, Wed, Jun 7, 2017

其實玩Fm 都知 利堆 staff 球探 唔件去到20

gooooooooogle!

呢件就像利會簽果d

利物浦d問題真係根深蒂固
咁多年都係咁

呢件中文維基都冇
英文維基得幾句
有冇法文安答睇下佢d料

Sad but true

排唔多見沙基利上水

呢件見都未見過 痴撚線
Fsg out

睇住張圖覺得好無奈

不過又真係高普STYLE

我都話利要簽的人

九成九 第一步 都要google search

如果買呢D就唔駛買蘇難基la.
一堆人都無位俾新人上.

big name嗰啲肯定係流

蘇難基講明做U23球王

打fifa好似幾勁

U23燒山已經屌打緊啦喎

哈利-蘇難基-木燒

U23球王

奪冠

捧U23是正途

其實u23要黎做乜,勁果堆young, 根本唔使u23, 好似hendo咁,20歲踢利正選

hendo20歲踢利正選都唔係因為勁

蜀中無大將

迷軒迷到痴哂線

?

打右中場，斬波都未識斬

根本唔應該搵佢打右中啦屌

果時睇到眼都突埋

kd排陣唔洗你教

當年軒少有期響新特撚打右中出波好好J

話撚左係 FSG 比份鳩約佢先走架啦
屌你老母 FSG

一定啦, 謝4點會唔想做ONE CLUB MAN

反而最想要keita 贏中場贏天下

FSG成撚日度縮數, 仲撚閪過D廣東佬

假設高普唔買正選射手，最需要買就變左係翼同中堅
但Keita真係好好J

Mohamed Salah posing with two fans and two LFC shirts. (Via @only1essam)

唉[/quote
邊到可以睇到份約?

wow左啦

呢個畫面 上年見過

仲有mkhitryan

唔好再講

可唔可以比下壓力管理層阿高普

柒出公海

想俾人炒咩

j定salah應該無死

買定幾個利物浦鬧鐘俾自己,歐聯晚唔使驚唔知醒啦

FSG 我屌你老細嘅老婆fuck#b

常識題

對上一次利記踢歐聯是那一季?
a. 2012-2013
b. 2013-2014
c 2014-2015
d. 2015-2016

利記已奪得多少個歐聯冠軍?

呢d粗重唔使你,等我黎

究竟利post數量多d, 定今季我利轉入轉出數量多d?

有無人記得?

熱血

看圖作故

fsg: 你聽日唔使返工

br:

Lukaku ？

有幾多人果陣為佢護航

c
5

看過幾年利果堆 無可能唔記得

1314 太難忘

果件光頭仔俾人撞到

果組明明最易踢,一樣可以第3踢歐霸

仲有owngoal世界波
不過太柒廢事貼了

我利就係咁對人

我利最出名果招

說到惹人歡笑 他也很適合了

勁有fifa d fail bug

果條鞭發發下,睇見都眼火爆

米佬向來最缺的, 是好隊友

蘇9好柒

喂,你隻眼

我想10年後娶佢個女

唔知有無old news
Can子 1 take過

嘩,can, 續約未

金球簡

繼倒卦後

7個波so far,5個世界波

其實can幾勁,好似24歲,已經咁成熟

TOURE: 無問題,等我黎!

10萬鎊就10萬鎊啦

大大力

呢三個最平個個都40m

文加拉

衰鬼又幾好波

我記得我睇完呢球之後扔爛咗部電話

踢得仲幾好

請問我射得未？

WD

亨利老闆好撚度縮

如果利果陣係起新球唔係擴建,應該更度縮

Liverpool face an almighty battle to capture Virgil van Dijk – with Southampton prepared to ask for up to £75million for the player. (Echo)

Southampton would rather there was a bidding war between Van Dijk's potential suitors, and are looking for between £65m & £75m. (Echo)

Southampton believe the onus is on the player to push the deal through, the suggestion being Van Dijk may have to force their hand. (Echo)

Liverpool are confident the player's desire to move to Anfield will ultimately hold sway, with Van Dijk keen to play under Klopp. (Echo)

Liverpool face an almighty battle to capture Virgil van Dijk – with Southampton prepared to ask for up to £75million for the player. (Echo)

Southampton would rather there was a bidding war between Van Dijk's potential suitors, and are looking for between £65m & £75m. (Echo)

Lookman買的

講到點骨氣，咪又係錢作怪

睇呢球果時嬲到扔左部電話落地
有乜可能會own goal

要等van dijk transfer request了

本身富咸39號都好嬲

鏝bid佢好了

個波唔快咁彈過黎睇定黎清都得啦

其實修想再抬高D價姐,

見你爽快快俾60M,球員又想走

75m

75去意假/德甲夠買兩隻頂級中堅

我加多15M bid isco唔好

去北歐買10個中堅, 隨時搵到一兩個新hyppia, agger啦

Phil McNulty‏已認證帳戶
@philmcnulty

Sporting Lisbon's Gelson Martins will be a target for Liverpool if Roma refuse to compromise on a fee for Mohamed Salah.

當年賣咬人都係75m

買冇人識既會比利迷屌

唯有望用沙高 deal 會唔會平d

20%二次轉會

bid完唔來

馬高域二世？

75m 真係不了
雖然佢真係好勁又岩踢

修仔要咁多都係因為有10% sell on clause要比celtic
岩岩簽完約,賣既話有個D咩loyalty bonus要比van dijk

㩒住黎搶

Phil McNulty‏已認證帳戶
@philmcnulty

Klopp wants pacy, wide player and Martins fits the bill. Lazio's Keita Balde and Douglas Costa of Bayern Munich also being monitored by LFC.

Phil McNulty係BBC reporter‏

搭個lovren比佢找數算啦

Transfer request la

咁睇返老虎撚25M又真係好抵屌

75M我寧願佢買7個幻幻算

不了
呢條垃圾15m都比多佢

等間真係買7個幻幻又比你屌

係至好講 到時實屌

原本我以為修想傾到50-60

估唔到想傾到65-75

沙高都係17m

買啦買啦又唔係我啲錢

不過都唔係我話事

打得出咪唔屌

明眼人睇到你連打單線都唔夠人
而家你黎緊仲要去打歐聯
點會唔搶你錢呀

利狗仲會加add on先上到修想要既數
佢梗係想要多D

買少個沙律, D錢都嚮返到

60真係maximum
65-75太離譜啦掛

已經絕望左,退而求其次算

話晒都合作左咁耐
呢個友情價真係唔話得

做未來隊

呢幾個應該都係傳出黎逼羅馬放人
羅馬要錢驚ffp,salah得利狗要

傷左半年WO, 咁都仲要呢個價

本來要100M, 傷左打75折

修算好人

呢件都像樣d

見到咩唔買沙津 買 占士

心諗 作新聞都唔係咁作

理得你BID幾多... 但用完唔好冇錢買其他位就得..

7500 唔撚買 如果你個球員已經變左心 佢都唔會有好表現 再得閒約下佢食飯

65都話豪埋比佢
75就真係誇張得濟

今季唔買咪下季買

買拿波里果件黑9

65仲接受到
反正一定係add ons加到上65

今鋪我撐fsg唔好買
開左個先例 個個都禁住你黎搶

Kouli + Tah

75m Matip + vdj 都係 37.5 一個姐

傷左半年打唔起既 利狗真係蝕到入肉

sule先正

65已經肯定要包埋附加
例
二次轉會
出場次數

一係好像曼城咁
傳過 8xm 買b 施華 但最後好像先 唔到50m
你用得哂附加條款 代表 打出來超好

7500應該係 ketia / 拿卡錫迪

matip + vdj + klavan + gomez, 平均都係25m一個, 唔貴

其實都唔關事嫁喇,係睇間球會決心姐,你睇人地雙鏝咪又係買到人,佢地出價大多都係原價加多10M人地就放人,垃圾利個價唔MEET人地要求不特止仲要劈人價,人地唔玩鳩你至奇啦

75m回購蘇神好過啦

D add ons仲可能贏到盃先比

so9 75m冇可能買到

去左拜啦

3張野啦都

咁TAH

8,125萬歐元(6,498萬鎊) 無錯

80m 雲迪克 但30m是 add ons 我又唔介意

用得哂d add one 代表 出足+利攞好多獎

依樣真,用前場優勢遮住後場缺點好過

咁既價一定係買隻世界級前鋒先

人地全家比英撚玩
佢老婆都有不好經歷

理你都傻

所以咪贏唔到盃

br mode啟動

買neymar好過啦咁

"I have a motorbike that I've never been allowed to ride. That's the first thing I'm doing when I retire."

- Xabi Alonso. 😎🏍

修仔係咪覺得文尼賣平左太多
想係到攞返

買阿積士個中堅都唔使咁貴啦

我老實 我覺得要紅牛考慮放人 keita個價 可能都起碼要60-70

反而拿斯達錫傳50m 都肯鬆

唔係B唔BR MODE

係75M買個中堅唔等於解決防守問題

但75M買隻前鋒真係可以吊上去佢自己舞

人地明知我地會滑鐵爐先會唔理D ADDON,收現錢好過

拿斯達錫

轉攻德甲中堅好過

繼續用lovren前面入1球佢幫你失兩球

75M留俾KEITA/勁前鋒

拿卡錫迪先岩

回收返你就唔使呢D錢

既然上年轉會冇洗錢 今年又收150M
咁就有幾大洗幾大啦

有人自爆姐

拿斯達錫20M應該肯放

明明之前屌緊淨係貪平買幻幻,
依家咪又係同F$G一樣話好貴唔買
F$G又贏
之前2年加埋只係用左5M買人又唔記得左

但VVD 75M,其他隊實屈鳩我地

75M應該係俾D一線球員/知陪球員

托尼叔叔

屌 比夠200m買撚左成間修啦

吊高黎賣，黑店咪撚幫襯啦

我利繼續送分,繼續買人

打4場 1場都win唔到

俾人淘汰出局

咁問題主要係老虎撚, 可以買其他中堅

德甲堆中場又高大又正

就係憎利先打200%

不過自從曼狗買左肥普之後 成個轉會場變得更加痴線

盧卡古都講緊90-100m
隨時以前大撚賓水平 (條友 試過2，3季 入2x球)